1020樂富A出口連儂牆被清

係現場睇住佢地拆 有義士打9佢地 最後佢地被人追住吊走

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

路過大大聲叫佢地清乾淨d

而家有popp黎左 我著住黑色衫 睇完走先

現場約20藍狗

黑警生仔無屎忽，生女俾狗拮